他们站在50英尺缓冲区外的一个砖砌喷泉旁，该缓冲区禁止选举活动和骚扰。 手枪，灵车和卡车玩鸡:为什么一些选民在投票时感到被骚扰和恐吓|，作者:Adriana Gallardo, Maryam Jameel和Ryan McCarthy， |， 2020年12月4日| 
 自从我搬到纽约北部，当地一家帝王酒店的男厕所的小便池和饮水机都坏了。 2019冠状病毒病可能会彻底改变我们去看电影的方式 
 幸运的是，新型号的自来水笔更可靠，有简单的墨水填充和安全的笔帽，使这些钢笔既美观又不乱。 不用大惊小怪的钢笔，让你的笔记和写信更优雅|大众科学商业团队|020年9月15日|大众科学 
 对于每一个认真的企业家来说，在做事的过程中都有一股永不枯竭的能量之泉。 品牌知名度的入站营销:四种最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎观察 
 然而，只要有东西依赖于第三方，这个喷泉就会枯竭。 品牌知名度的入站营销:四种最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎观察 
 特里·钟是流体学和喷泉系统方面的专家，他领导了机械系统的工程。 2014年9月18日|每日野兽 
 他们可能想要15或20种口味，而不是普通喷泉可以提供的8种口味。 2014年9月18日|每日野兽 
 他漫步到诺克斯维尔郊区的喷泉城，在那里自食其力。 足球伟大的鲍勃·萨弗里奇漫游生命的尽头，保罗·亨普希尔，2014年9月6日，每日野兽 
 一些社区领袖邀请斯科普斯去药店，给他买了饮料，说服他出庭受审。 斯科普斯猴子试验2.0:与愚蠢的科学否定者无关迈克尔·舒尔森| 2014年7月21日|每日野兽 
 有氧运动要么是青春的源泉，要么是早逝的门票，这取决于你问的是谁。 驱散“慢性有氧运动”的神话杰森·菲茨杰拉德，2014年4月23日，每日野兽 
 在布法罗，这个喷泉在那里展出，它获得了荣誉奖。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 约翰在一个叫做Ænon-by-Saleim的大水池里施洗，-可能是寓言，意思是“安息之泉”。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 1852年4月，人们在喷泉所在的地方放了一个钟，花费了60英镑。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 在许多房间的中央有一个小喷泉; 其他的有四个，每个角一个。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 Alle河并不完全在一个水平面上，而是从泉水逐渐下降到另一端的一个喷泉。 音乐-德国留学|艾米·费伊